港交所無憂內地CDR爭食 李小加自誇有家溫暖兼世界自由

內地有意吸納海外上市的科技企業回歸A股，以CDR（中國預託憑證）形式掛牌，藉此迎接新經濟及同股不同權公司。港交所（00388）行政總裁李小加回應時，祝賀內地有此突破，又認為內地愈開放，香港愈能長足發展，情願兩地「齊齊考高分」。

木馬屠城記

坡仔